HSBC expat 問題

17/9 收到email 話開通左, 又寄左 PIN, secure key , debit card 比我 (佢email 話係 sent), 但係到今日都未收到

因為如果無以上果d野係register 唔到 online bank, 25/9 打去 HK Expat 又話會follow 點知今日都未有人回應...

有無巴打開左 expat 你地幾多日後收到d PIN / card 果d, 可以用到 online bank

寄失左，打比佢哋叫佢出過張比你。。
正常一至兩個星期內會有

巴打你收件果時係普通mail (eg Royal mail) 定 dhl 果d

我以為你係local 無野了

不過我覺得你可以問佢哋攞個shipping number 黎睇下

我見HSBC Expat都有定期
有冇人o係Expat做過美金定期? online搞就得?

我HK a/c已連結Expat (apps見有BANK A/C & CURRENCY SAVINGS A/C), 但係咪重要set base喺Expat先得? 邊度搞?

做過, 全 online 搞

但係d 息低到pk

我都做左6個月，係一定低過HK la
睇下你要安全定係高息囉

上兩個星期，睇過hsbc expat舊年美金定存做promo係8月（當時有2.8%），咁我就做住半年先...但已經跌到得返1%...

屌佢丫，o岩o岩睇...而家美金定存息幾乎接近零

睇錯，放10萬美金都有0.49%一年

而家3個月有 1.0x